已經取消訂閱蘋果

上年7月開始訂
今日睇到蘋果嘴臉就頂唔順取消訂閱
呢兩日拜登夠票就係咁話贏左贏左
事情未完就話贏左贏左

報道又話trump未承認落敗
件案未審完輸條毛呀

情況對家懷疑出術
Trump方要求法庭去捉老千
就叫未承認落敗

我都取消了

岩岩睇左

支持返大紀元，最後有道義嘅媒體

又點呀PR,又幫左幾個朋友訂

屌你老母蘋果你最好老老實實咁報
香港都有分侵粉同登粉

唔撚信你有訂過呀死藍絲

睇埋頭版先講

選舉舞弊not found

我覺得quote拜登句野無乜野

退訂立場蘋果
唔睇hollywood,nba
唔玩facebook,instagram,twitter,youtube
唔用apple,google
唔睇外國主流傳媒

拜登勝利？！
Trump you're fired

夠資格做和尚

you're fired係FANS舉黎架喎
我覺得無謂玩死蘋果 玩死左只會有利中共

灌籃高手，你想比cctoy屌屎眼早講

深夜又有PR吹風
好撚心啦 玩左成年

點解咁多角度既相唔用 偏要用呢張？
因為負責編輯既記者係左膠撐biden?

咁你其實係咪想蘋果死

有乜問題？

想佢唔好同美國fake news左媒一樣咁用傳媒公信力去製造既成事實

佢其實之前報理大已經做得鳩 今次又做on9 野

取消左啦 一嚟爛泥扶唔上壁 二香港都玩撚完

大陸野離

提都冇提trump講既說話：dont falsely claim you won

我本來就知道中共同熱狗好想蘋果死
而且熱狗好多時係侵粉
所以呢D野我防範意識好高
俾建議屌柒佢可以但唔好搞咩全民取消訂閱D野

777: 我會虛心聆聽廣大市民訴求

樓主用學生grant loan炒燶股票, 所以冇錢?

仲要用支那牛牛, 佢o的維穩財經新聞你又覺得冇問題?

學生投資方法（3個月plan)

ok

仲話想佢唔好同美國fake news左媒一樣咁用傳媒公信力去製造既成事實
露底未

蘋果A1: 美國大選塵埃落定

準備好之後係cctoy被屈毛未

塵埃落定？？？？

唔好扮啦露左底啦
我對你個ID有印象

真

頂唔順蘋果好耐
成日訪超級左膠孔晧鋒
連YouTube 都unsub埋
Btw係咪喺app度取消？
搵唔到

睇死佢地做唔到 返去做原始人咁喎

吓?邊到PR?
首毛我由上年7月開始訂
7月到呢家要搵出屌蘋果既理由總會有
但今次同班美媒科巨齊齊咬 咬相好難睇
香港報導果D就出千就叫掌心雷 trump果隻就叫不承認落敗
係呀成年呀, 訂撚左成年呀
唔岩聽驚我影響到人 話我帶風向?串鳩我?
人有自己諗法 唔係好似你同美媒科巨咁見唔岩聽驚教壞人就屌我幾句 想阻礙我發表意見
你條友同美媒科巨有咩分別呀?

關我撚事咩乞衣仔

岩呀 快啲去睇大公報 岩你

唔洗下下講出黎嘅，講到兒登仔唔識分辨

連登退化到得返content farm先搵到同溫層 笑撚死

睇返 有線 同 港台 都報導得好過蘋果
起碼會講埋Trump上訴緊

連Fox都報左Biden贏, 真係冇野可以睇

取消的話是第三次了
但真係唔想撐左膠蘋果

五毛分化狗PR公司

拉

報導香港真相係只得一間

各有各做
其實我覺得出名嘅人同埋報紙同左膠打好關係係應該嘅 國際戰線係應該咁打
是諗吓如果香港全部報紙同埋議員都係支持turmp嘅 如果拜登上場點諗？
唔好俾佢哋標籤我哋做極右 如果唔係未來四年好難過
我哋民間繼續支持turmp 就得

支持

又分啊 PR好悶啊

一早要啦成日用蝗語

d突發新聞更新又慢

俾完$仲鬼死咁多廣告

其實會唔會只係你活係自己世界
覺得全世界都逼害侵

淨係睇大紀元新唐人
唔用FB IG WHATSAPP, 淨係用GAB

咪講呀
等陣話帶向風 教唆人想退訂
比人咬
就係間間都睇下佢地報導手法
蘋果踩左好多次trump 又抬拜登

屌 頭先退訂之後唔知係咪HI到佢個PAGE個制
無啦啦收左我錢
CLS 搶錢咁款

Hi 多謝你彈出黎
利申 一直支持

痴線勁撚多5毛

台灣總統都承認左選舉結果啦
台灣媒體亦都轉哂風向奶拜登
點解要針對蘋果先？

毛你老母

記住 WhatsApp 都唔好用

其實蘋果不嬲都係左, 你睇佢係之前歐洲難民事件入面個立場就知道
唔止佢, 蕭若元都係左膠黎, 佢最近支持trump純粹係因為國安法令佢唔敢返香港

如果想睇偏右既人不如睇陶傑

不嬲都係親泛民親美國民主黨，不嬲都係人血，幫學生個計劃一chok就話唔幫

老實講
各有各做啦大佬
只要佢肯報侵上訴啲野我覺得仲有得救
香港黃媒得兩間

唔訂連蘋果都冇 睇文匯啦

東江水中國人論嗎？

其實呢個系統都幾癡線
有左你卡資料之後
HI到個制唔洗CONFIRM就即刻扣錢
咁你整D制出黎SET一千蚊,一萬蚊,HI到即刻扣
我咪比你撳住黎搶?

嘩。。。。大公報咁款

btw蘋果同大紀元好應該多謝呢場運動 如果唔係都上唔到神枱

老老實實, 當日黑警同港共打壓蘋果, 作為全港最後碩果僅存嘅反共傳媒, 全港熱血沸騰話要撐蘋果, 為新聞自由支持到底

依家?
連登仔單單因為蘋果跟美國MSM咁報導, 就話要杯葛

你話冇人帶風向邊個信

大把網媒可以揀黎睇喎

連登仔都係去睇大紀元啦

大家一定課金大紀元啦 同聲同氣呀D新聞好岩打飛機

叫衝動左姐
搞死左蘋果立場無人會報香港真相

唉又要OT

你估邊個最想香港冇晒黃媒

泛民班撚樣整假民意調查 死都要入非法立會後 我都取消左

on9 當自由記者同網媒死架？！
現場直擊最前線既 係一班大大小小既網媒記者

但係你要明白最多黃絲睇一定係蘋果

香港人先分黃藍再分左右, 五餅二魚咩

also亦係最多左膠睇蘋果立場

btw大把人都有follow十幾廿個網媒ig fb account
唔係淨係唯獨蘋果立場囉sor
佢哋資訊update得仲快過蘋果立場

蘋果舊年宣傳梁天琦口號「光復香港 時代革命」已經去到頂。
再走佢已經突破唔到，恨鐵不成鋼，但又未有更好選擇。

午夜鬼post 拉

你唔係以為你退 我就要跟你退咁On9呀？

取消唔到。。。一入去佢就係咁彈

其實你係咪好想蘋果立場死
本土行先定國外野行先
輕重都唔撚識分
整死哂黃媒係咪對你有好處呀

係呀 所以當時咪訂閱呢家

蘋果咁樣報你唔話下佢？定係你覺得咁樣報無問題？就黎指責我帶風向

第二 人有自由意志 我講幾句就影響到其他人人既行為？照呢個邏輯 咪強國人果種講幾句分裂到國家既思維

我話佢報導手法抬拜登咪trump
唔認同咪討論下今次佢報導手法囉

一句ban埋黎就口開埋口 帶風向 五毛

我覺得有問題就開post講下 屈鳩我係pr 風向撚 五毛

同飯民含撚投票一樣
明明每日都想屌柒蘋果
但係得佢一間紙媒立場反共
你又無得唔課

冇人退訂 咪冇壓力驅使佢改善囉
咪好似泛民咁以為有大本營撐住 一味hea做
當蘋果改善返，咪訂閱返囉，好fair

係咪有希魔cut唔到蘋果潮文睇

大公報

蘋果 is deep state media

喲連衛兵真係痴撚線, 連quote句野都要批鬥, 仲要唔係共產黨只係一隻奶共既拜燈

唔識搵邊個位退

笑撚到gapgap聲

個真係有畫龍點睛之處

東江水中國人論緊係好笑啦

如果冇侵叫住維尼，上年解放軍就出動左黎香港戒嚴喇

唔明點解蘋果可以咁快就反轉豬肚打完齋唔要和尚

唔係我地話唔俾你地用架
係你地話上面果堆公司支持拜登所以話唔用架渣

上年過左721，831，蘋果連「血債票債」都講得出，今鋪小事啦

邊個用就係五毛

你搞清楚先，蘋果係反政府唔係反共
東方都係反政府既報紙，仲狠過蘋果，不過不了

講到底，你唔買佢，佢窮到要執就一係轉軚迎合連登仔，一係懶有骨氣執柒佢（有骨氣就唔會出黎告急啦）

東江水貴價買既點同 娛樂冇左洗死？ 唔玩fb ig 跟侵侵轉玩新嗰社交媒體囉 不過apple google 微軟唔玩得 都唔知用咩上

訂閱初衷都唔係美國大選

如果愛美國>香港fine
祝大家快啲有綠卡

黨員都無你咁嚴格

偏本土又黃嘅紙媒得一間

我上年已經講左 攬炒 蘋果立場眾志都係cnn之流
但真係唔夠deep state 鬥

apple今次選舉做左D咩要你拎黎做例子?
微軟又做左D咩
我知道今次TWTR做審查 上哂新聞
FB IG今次又做左D咩?

唔係人地唔準佢睇
係佢地主動話唔睇

Nba hollywood話左膠大愛唔睇
Facebook, ig, twitter話幫拜登奶共唔用

奶共

全部奶共 你訓咗幾多年？

事實就係個選舉未完未有結果
蘋果就跟個堆美媒發拜登勝利宣言
同放fake news有咩分別？
退唔退訂 自己揀
但蘋果咁樣報新聞法 唔值得幫唔值得支持

咁你地有無用呀?IOS FB IG
咁你係唔係又奶共五毛呀?
東江水中國人論 用撚左東江水就等於奶中國

我只係知我冇退訂蘋果

係咪其他唔知
聽唔到
正係知道無退到蘋果比個叻你

多謝你讚我 不過我一直冇訂開蘋果

你唔訂又點退訂?

今日連登有好幾post 喺度唱衰蘋果叫人退訂閱，大家小心係大陸啲水軍帶風向。冇人比中共更想蘋果衰。要記得我哋喺香港嘅抗爭好需要蘋果。蘋果點樣講美國大選啲嘢影響唔到選舉結果亦都影響唔到我哋嘅抗爭。但係如果我哋大規模退訂閱，蘋果真係可以執笠

睇得自己太重要喇
出幾個po就有大規模退訂？
如果會去到大規模退訂既話 蘋果係咪應該反省下係咪大部分黃絲都開始對蘋果報導反感呢？

講兩野就會退訂 當自己係邊個
繼續撐蘋果

利申 繼續訂閱 原價plan

我覺得退訂極唔極端就人人把尺唔同, 自己選擇喇

但今次蘋果真係幫唔落, 又喺fb嗰邊寫塵埃落定, 實體版又提都唔提一句侵上訴
對媒體最基本期望係報導事實, 事實係大選結果仲爭議中, 事實係拜登嘅勝利只係建基於主流媒體嘅推算, 事實係侵已經將今次選舉推入法律程序, 呢啲事實都唔寫清楚, 同大家一直併棄嘅假新聞、以偏概全嘅報導有咩分別?
連登仔唔係好理性知道記者只要保持中立、願意報導真相先值得支持咩? 唔係有時報咗啲不利我哋嘅消息都識得保持呢個信念咩?
成日笑粉蛆同藍屍盲撐, 如果而家大家只係因為蘋果黃就盲撐, 同粉蛆、藍屍又有咩分別?

如果話呢個頭版係為咗討好下一任美國總統而寫, 又有冇考慮到一旦侵反cup (就算只得0.01%可能) 連任, 人哋前頭幫大家咁多, 轉個頭見到同一班人牆頭草咁, 坐正之後仲會唔會咁好心機幫大家?
更莫講人哋距離卸任仲有好幾個月, 攝返句侵上訴中、大選結果或存有變數都得啩, 真係有必要偏向曬一方咩?

我認同玩死蘋果對我哋都冇好處, 但今次對蘋果嘅處理好失望都係事實

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

肥佬黎都已經開口支持侵
連登仔係都鍾意玩水至清則無魚

做得好，毒果日報根本一蚊都唔應該俾

反蘋果就係五毛好嬲

報導上可以輕描淡寫 中立報導
但佢就抬拜登 潤鳩Donald trump
同美媒一齊做勢

蘋果同立場根本就係傳統泛民
先唔講美國大選單野
留任立法國搞到輸晒國際線唔講
美國大選前就一路吹邊個當選對華政策都唔會變
一開始特登唔報china joe d醜聞
後面焗報又特意加2句抹黑d爆料人
我都睇唔過眼
但唔訂又怕佢死
連唯一黃媒都無埋

話說 蘋果成撚日要人log in 真係好撚煩，fb，safari 次撚次都睇唔到新聞on99咁

蘋果幾時冇報Biden 啲醜聞，佢哋之前直頭出報告attack hunter Biden 。搞到幾大單下，連外國啲傳媒都有講

反共但大中華好多年喇喎

好多年前就真係反共
近幾年都係得其他報屈黎智英反共
蘋果主動反共既報導其實少左好多
只係大家印象覺得佢反共

林奠夠開口話自己係香港老母啦
要言行一致先得㗎

應該係10年左右
民主黨入左中聯辦蘋果立場就無以前咁激

其實蘋果嘅新聞真係唔睇好過睇
一直以嚟都係無營養
加埋蝗語令人更加唔想睇
係早幾個月拍片話改善呃咗我課金
結果都無改過

蘋果本身就係暗共，多年黎打死本土派同勇武抗爭，係2019勇武同本土主義成風先逼到佢靠向勇武同本土一方，呢幾年亦不停攻擊Trump，睇唔到蘋果生存對中共有咩威脅，亦睇唔到蘋果死左對反共既人有咩唔好

垃圾都訂

做得好。理智!有勇氣!

五毛及 PR 好煩，拉

拉

只有撐侵先係良心媒體

之前黑警鳩拉黎智英曲線幫佢做宣傳 ....

垃圾post 拉

班戇鳩仔好玻璃心架
總之講拜登贏就係左膠、藍絲、當手足condom

先唔好講蘋果抵唔抵幫 如果退訂唔睇蘋果 你睇咩? 睇東方? 你仲有其他好嘅選擇? 唔好一單兩單嘢抹殺曬佢之前所做過嘅嘢同唔該唔好帶風向啦 依家香港得一個傳媒嗰個叫蘋果日報ok?

後真相時代

啱聽
支持侵侵就應該睇大紀元 新唐人

一定要支持侵？

推到全部人取消訂閱

弱智

提提大家, 香港政府請咗pr firm洗地

垃圾毒果

大紀元

果然係兒登
輸唔起

割到個世界得返自己

PR 分化L, 不推文回覆

取消

好多on仔同小粉紅既思維冇分別
純粹立場對立咁解

依家連登仔同大紀元法輪功冇分別

睇呢兩件垃圾同睇infowars一樣

玩具高手

不如支持蘋果嘅手足，一人訂多幾份蘋果去compensate 蘋果嘅損失

右膠

你咪退出囉，關我鬼事，咁都要出post，無聊，我會繼續訂閱，睇新聞都要有分析能力，要人跟你立場出新聞，一單唔跟，就話取消，不如你自己出份報紙啦

唔好激嬲民主黨

之前成日話籃絲鐘意睇fake news
估唔到依家變左大紀元忠實fans

依家咪吊到佢明白為止囉
金主表態不滿都唔得？

你都戇鳩

毒果粉有咩講？

早兩個月已經退咗訂
做唔到客觀
我睇港台新聞算

搞死左香港警隊就冇人維持治安，所以警察做乜都唔可以反

最多人投一定係泛民添
係咪要死攬泛民？

點樣可以退訂？

蘋果唔係同路人

搞完立場又搞蘋果 你當人傻？

一早退訂啦
支持犯民入臨立會果下

係

假左小小和Ching
你Apple手機正常俾錢都輸入密碼同touch I’d啦
你咁樣冇set你玩咩都唔小心hi到就俾錢啦

大公報會有右邊果版？

屌左幾多年？ 有冇改善過？

咁唯有睇東方 大公報 先最公平

咁立場新聞咪仲大鑊

佢地係咪想人用華為微博wechat

美國大選蘋果有報道得唔好既地方
佢付出咁多年，可謂岩左大半世點會錯一次就唔支持
只要佢一日無投共我一世都會支持

引罵戰就係你地班仆街

我頂咗文匯大公

講緊咩 我係WEB喎

蘋果岩喎，拜登係今次選舉贏左！

*不過蘋果無話拜登無出Cheat !亦有講trump 會反擊！

你老母分化狗！

你咪退訂囉，真係好撚大影響呀，你放個屁地球二氧化碳含量上升對全球生物有影響添呀

屌你老母

蘋果好多投放好多pr係連登

但一定要支持蘋果

退訂立場蘋果
唔睇hollywood,nba
唔玩facebook,instagram,twitter,youtube
唔用apple,google
唔睇外國主流傳媒

只睇新唐人 大紀元

另一方面白粉話佢宜家先轉軚撐拜燈太遲

篤魁，分化，抹黑，幸災樂禍

啱左大半世？
你訓醒未？

癡線😂😂😂😂

分化88

即刻開幫埋公公婆婆訂先
pr勿分化

有無途徑課比 特朗普 打官司，我想課比 特朗普

之前黎智英跪咗民主黨
係人都知 黎智英金主來自民主黨 民主黨就係老闆
冇計 宜家唯有靠侵侵團隊反勝

岩岩又科咗立場金
蘋果自動訂閱
多謝樓豬提醒

蘋果本身採訪報導手法都好有問題啦
成日嘩眾取寵 將新聞娛樂化
好多時受訪者講嘅嘢都被扭曲

仲要見到佢偏幫拜登 靠左都唔係問題
問題係佢誤導讀者選舉完咗咁 當選舉舞弊好似冇乜嘢咁

呢份報紙一早就冇sub 啦
睇hkfp 其他網媒唔好？

分化L行開d

支持委任已經取消咗

分化，拉

Blocked

我都取消左，之前又話侵一定勝出宜家又支持 Biden..

仲有之前話三峽會冧，港珠澳大橋會冧，聯繫匯率會冧原來通通都係假

一定要取消訂閱，頭版捧 Biden 捧得咁肉酸

講普通話
用QQ傾計
衛士360 防毒
用微博分享日常
支付寶俾錢
淘寶買野
做個純純正正支那人
爱国了吗亲?

屌你老母又要逼人洗機
打個殘體都要洗幾次手先放心
垃圾PR唔用殘體?

睇番樓主又係財經台啲分化撚

fc左未?

On撚9
肥佬最大靠山係老美，e+敗登有機會真係做總統，你仲唔賣下口乖，死10次都唔掂
仲要岩岩Mark Simon先幫你頂左民主黨一鑊

連登仔思想唔好咁簡單啦

咪咁敏感啦

台長過多排退休啦，港台都無得你睇

仲有咩報紙可以睇

SAME SAME

互含撚悶唔悶

新聞不嬲都係靠Source，事實上親dem既 NBS CBS CNN ABC都已經報左Biden贏，佢咪照quote ，事實上連Fox News都已經登左 Biden贏，咁又點，唔代表佢唔想Trump贏

蘋果不嬲垃圾只不過係敵人嘅敵人啫！

分化 五毛 拉

前兩日就立場 今日就蘋果

Noted

樓主麻煩pin呢個

笑撚死 唔岩你心水就無道義 岩你心水先有道義
你依D咪FAKE NEWS既支持者囉

當初咩兄弟爬山 核爆都唔割，家陣睇返真係笑撚死
為左個我地無辦法干預既選舉都割曬，香港人真係憑咩光復香港

所以我只睇大紀元

後正而家所有媒體都係take news,有bias

遲啲就到大紀元架啦﹐你信唔信?

去返網頁版登入 再喺訂閱紀錄到刪除訂閱嘅項目
保險啲連同付款方式都刪除/更改埋就最好
之後冇再有訂閱嘅invoice 收到就OK
但個acc 就好似永遠都冇得delete

屌你老母呀投共冚家剷，快啲死曬全家啦

轉睇癲狗日報，白兵電台

咩年代仲靠紙媒？環保啲啦唔該
唔好唔記得蘋果係反港獨

又係批鬥post, 拉

你收皮啦

係 睇埋嗰啲cg 片 旁白聲又柒
搞到個個當睇咗條片就睇咗篇文
降低讀者質素

依家仲要變老人院
推件姓曾嘅過氣老妖出嚟報新聞
睇佢顴骨高又瘦 look又執得柒 睇見都唔開胃

銀髮族慣咗一日一份紙媒

唔好唔記得唔少同路人都係銀髮族嚟

我未割

取消左

fake news!

用下腦啦
剩係放拜登做頭版 大大隻字引用佢嘅名言
就知想畀讀者知 佢已經當選咗 兼係一個好嘅人選

但根本就冇理過成個選舉係有問題
真正持平嘅報導排板係一半講trump 對選舉質疑一半講拜登勝利演說
而非大大隻字講拜登有幾正面

咪係 講到蘋果日報係教條咁 一定要跟 要睇咁

on9
拉

咁買左大公報未，唔訂唔使通知我地

登入網頁版 去訂閱項目嗰到刪除訂閱咗嘅items

上幾個月仲報輕鐵逃票添啦 垃圾記者

錯咗好多次啦

樓主 pin this

我預言短期內會再有幾個熱門post講一樣嘅野

我唔知，我唔信，我睇唔到

閱

樓主

推下先

推無知既年青人要認清毒果

其實無話叫你唔報導拜登

係幾日落黎都無發現蘋果有提侵上訴既事

係丁點都無講

又唔係叫佢地寫到偏幫侵 只係叫佢去如實報導

事實侵真係要打官司上訴 你唔報人地咪以為侵放棄左囉

我懶得取消

核爆都唔割係講緊以前泛民蘋果話勇武係鬼，要割蓆

搞清楚歷史脈絡先啦

事實上拜登已經贏咗。
利申：冇訂蘋果。

反正取消左，拎錢捐畀大紀元仲好

痴L缐
又屌蘋果又屌立塲
係咪拜登講過乜都唔報得
你班友睇返東方大公啦

淨係睇大紀元

收皮啦PR

唔同意見就係左膠同冇道義

你退訂關我撚事

已取消訂閱

但唔代表我係反蘋果
只係唔會再課金咁解

課金畀一個跟大隊齊齊打壓公義嘅組織？
我做唔出

喺呢年半我要總結有咩感受嘅話，就係目睹啲細路只係想爭取公義，但就被四方八面無情咁打壓

再諗，難道不公義唔係發生喺自己身邊嘅就唔係不公義？

最鐘意睇呢d post，實勁多雙重標準既連登仔

有提你係咪成份蘋果食左佢?

拿, 以我對你內容既理解「上訴」係指「對選舉結果不滿訴諸法庭」，而唔係指「訴訟失敗而上訴」

唔出街唔呼吸 d空氣都比鄰國污染左

課左年費
雖然我都好少開app
但係 吹咩

垃圾樓主pin this
唔pin死全家

整死蘋果，搞到牆內手足
只可以由明報東方CCTVB吸收資訊就最開心

其實大家點解咁擁護trump 美國講制度，總統又點？個人主義、個人崇拜得獨裁政權如中國至會咁，連登咁既品性好適合獨裁政權

連登仔就黎反到全世界都唔睇得

團結才是最強

無人團結分化撚

唔順眼就剩係識屌人老母 投窮到
依家有官方組織講左拜登係新總統啦咩
錯既新聞就係錯架啦
話知你之後真係確定拜登勝選依家呢一刻未係就未係
錯就係錯 正確就係正確
咁樣報新聞唔係發放fake news？
退訂有佢既理由 唔岩聽就屌人老母
好威呀你 死剩把爛口

佢轉貼buzzfeed啲垃圾「fact check 」見到真心屌出聲，咁敏感嘅嘢都鳩出
我月課千蚊港紙真心嬲，但唔會cut住

笑下姐 咁都負皮
輕鬆下啦柒頭blocked

負個皮就block
輕鬆下啦柒頭
未俾人負皮過？
quit左連登去啦on9仔

d盲撐蘋果既人 蘋果打手你咪負評 講事實
你係放fake news, misleading media.
夠膽做唔夠膽認咩？
黎智英你憑你自己主觀既政治取態黎報新聞
或者你係黃絲陣營 但同路人唔代表我一定要同意你發錯誤新聞
依家一日未正式承認拜登係新總統
你自己妄下判斷就係fake news 呢個係事實
你負評爆我都改變唔到 你就係放fake news

死性不改, 報d唔報d, 一早已退訂

問題係班左膠又頭到尾都作弊、舞弊
又言論審查

咁依加拜登上左位未
未上位就報?
國會話左佢係總統未呀

搞份連登日報比個地方圍爐取暖 日日比連登仔投稿 自負盈虧

好行唔送

頭先退咗訂，疑似選舉舞弊未查清楚就宣布拜登當選塵埃落定
咁叫做支持公平公正民主選舉？官方未出結果，法院未判叫做守護真相？

咩鳩野大公報呀傻撚
呢家講緊報導手法有問題唔訂
我需要睇大公報?
入到黎唔係討論蘋果個報導手法

正係係到串77 5毛 風向 PR 東江水中國人論 大公文匯報
成撚個藍絲bingo 咁

咁你咪唔好睇新聞囉
世界太危險
里番去你老母個西度應該最安全

好過你老母生個黃皮藍絲撚
無撚腦死頂
完起唔講個手法是否有問題
學埋D藍屍有攻擊無討論

新聞自由

小粉黃輪落到要睇大紀元...

盲撐上壞腦咪你依Ｄ囉 返去睇大紀元郭文貴啦你
叫人睇大紀元都講得出 成堆假新聞

我今日就幫老豆老母訂閱埋，仲剷左佢地東方個apps

蘋果都仲忍到下
立場真係不了

我屌 認得你啦 2年前同傻西關係度捉5毛條傻鳩呀嘛?
果然一貫講野咁低質 返去睇大紀元郭文貴唔好出黎丟架啦你
真係見1次笑1次

你睇返個時序
台灣報左2日香港蘋果先開始報架

咁你搵下美國大選大紀元有咩假新聞
同埋屌你老母你搵到一段官方話拜登贏左總統選擇既聲名出黎我乜撚都得

黃絲不願面對

fat check 左？

竟然無人屌你分化
睇嚟今日啲打手無開工

議員被DQ，議助失業

大紀元,全港最高質素既媒體

蘋果死忠仲死撐

比人屌撚到飛天快護航啦

你撚死忠真係on9到極點
蘋果出鳩報導又唔撚屌
係到話鳩帶我帶風向

風向咪上佢個page睇下囉
做得柒咪講下

唔講得？

唔該晒巴打
已取消

五毛狗又係到帶風

好心la 黎智英本人係撐trump
但係民主選舉就係咁
選完就要接受現實
選舉舞弊係好嚴重既指控
唔通無調查過就報出黎咩

連豋仔好心唔好咁心急 如果真係有選舉舞弊 遲早會比trump trump打贏官司

蘋果前日又大選話塵埃落定？

個選舉結果有變wor

做假聞fake new

一早取消左

睇大紀元算
睇下石山 amber 同瑞秋姐好過

英文大紀元
做調查報導 係真係有料
不過你唔識英文 點會睇得明

仲有zac

而加大紀元主畀youtube打壓停播一星期

沒得用直播？佢哋有沒分身

仲有Twitter都被短暫封鎖過

【中國微博同美國Twitter有冇分別？】
冇。
11月6日下午，新唐人電視台及大紀元新聞嘅twitter帳戶被封。
雖然暫時原因不明，但唔使問阿貴，都應該喺同美國大選新聞報導有關。

push

教大家點退訂 登入網頁版 > 自己profile > 自動轉next media acct page >我的訂閱 > log in 多次> del 所有訂閱項 登出 完成✅

ps acct 係冇得del 但一經del 走所有訂閱 正常唔會再扣錢

洗唔洗咁勤力

樓主痴Q線
國際版梗係睇國際新聞風向話biden贏啦
唔通國際新聞個個都話佢贏
蘋果話未塵埃落定？
on9

國際新聞=美媒=fake news

real news就唔報

佢已經改善左少用左支那中文啲term
但今次大選既報導真係十分失望

下?????????
有無睇香港其他報點講??
你正係睇蘋果??????????

on9果個係你
被左膠美媒洗腦的傻子
仲提塵埃落定
反cup啦呢家

人地左膠美媒講fake new蘋果跟住講fake new所以沒問題???

我本身訂左兩個 今次見到蘋果9up報道
就取消左自己果個 一個留返比老母睇

立場先行 欠缺批判思考

講真
蘋果同立場狂消費黃圈同走左嘅手足
蘋果仲要影鳩手足爬渠
大家係米唔記得晒?

蘋果比人抄家個陣香港人用各種方式表達不滿我真係好感動
但係對像係蘋果就真係...買唔落手囉…

呃不過蘋果都好過立場n倍
蘋果記者成日都搵到爆料係真心勁
立場? 日日報大衛囉

咪批判思維左佢發fake news囉
塵埃落定之後到反cup

夠票都唔贏？ 咁贏既定義係咩？ 贏民心呀？

你柒咗

你個閪樣夠柒啦死藍絲

嬲到 係人都話藍絲 笑死

以笑遮醜呀？ 廢柴藍絲

cctyoy d人真係好好笑

原來又係一隻死藍絲波台狗

親愛的升級壹會員：

由於本公司曾多次從你授權的信用卡 或 PayPal扣款而未能成功，因此當閣下登入帳戶後，於「壹會員中心」會看到「付款交易尚未完成 / 你或有未付款賬單」訊息。

若閣下未能於訂閱服務過數期間完成繳費，服務會被中斷，請更新付款方法及重新訂閱。

如已成功繳費，則不用理會此電郵。

蘋果諗住可以食正左膠黨條水喉 唔洗再持平報道睇我地求真者面色

呢家柒左開始報返舞弊野

求下你地訂返